恭喜柏麗灣業主，今次有救啦！

著名五毛JR都撐你地
即係你地會有偉大既共產黨支持
今次你地發啦

大中華共榮圈

不要怕，因為五毛來了

Ok唔係五毛咁你收開幾多錢？

兩隻五毛又唔認自己係五毛

少有理性分析，睇得出今鋪有人想搞shk

支持業主告新鴻基

我真係恭喜你.jpg

有佢幫手包獲

SHK一定有問題 但就硬係唔知點解唔敢告

而家有JR支持可能就敢告架啦

小小新鴻基
邊係黨既對手

一直都支持佢地告
但佢地就死都要政府補貼SHK, 令到官商勾結問題更加嚴重
自己又死都唔肯出錢爭取自己認為o岩既公義

可能真正在意只佔少數，睇合約輸晒，唔團結夾錢不了

珀麗孽主
唔好衰俾人睇

丁蟹mode

咁大間公司做數呃補貼有幾難

政府補貼最大贏家會係邊個？

ys

咁你都知, 仲唔去法庭申請公開佢盤數

屍打版jr